毒撚秒回

今日好攰

打左飛機未

未。戒咗。色即是空

巴打廚房幾大

慘。毒撚冇人理

唔知。懶得度

毒撚，拉

hi。咁你可以想點

毒撚已冇人理

打緊飛機

打少啲啦。注重健康

毒撚我愛你

取次花叢懶迴顧，半緣修道半緣君。